達朝回歸了 細蚊仔們應當悔改

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告